老豆成日係個廳食煙

由細到大都係咁。我地三姊弟氣管都有少少問題，佢次次食煙我地都好唔舒服，仲要真係好臭。佢叫佢入廚房食都唔肯，講埋曬的歪理話我剝奪佢樂趣。
由細吸二手煙吸到大。明明有做開運動，田徑跑中長跑有學界第一，但係肺活量都係中下，會唔會我個肺其實仲黑過啲煙鏟同學 。

買個牛角扇佢一食就對撚住佢吹

你地氣管有問題佢都照食真係好仆街

佢係廳食煙就剪斷佢煙頭

試下唔俾家用

唔駛試啦下話

做個孝順仔，佢想食咪俾佢食囉
不過係買電子煙俾佢食，電子煙係無二手煙產出既，得水蒸氣

如果佢唔識上網買，就買啲特別既味
食到佢上電子煙癮，之後就唔買俾佢，變相逼佢戒煙

搬走

煙剷同道友一樣，想食就自己搵到方法架啦

但係最少你同你既姊弟氣管唔會再惡化
我自己有嚴重鼻敏感，係我3米內食煙我都會係咁打乞嚏
如果係街有火車頭，我會追住佢打乞嚏

但係如果係電子煙，食果個貼住我坐都唔會trigger我個鼻

自私到仆街
直接吸二手煙仲易生cancer
趕你老豆走啦，要食煙死出出面食

學生未有家用俾

我老豆都會喺廳食完，之後索性鋸玻璃裝個小型抽氣扇對住食，全屋真係無咗煙味

嘩有料，多謝ching。

係廳食榴連臭翻佢轉頭

全屋人都鍾意食榴槤

去廁所開抽氣扇食

佢唔肯 一定要係客廳坐sofa食

同我爹地一樣 後尾佢係廳到食我就扮咳，久而久之佢就識自覺入廚房食

真咳都無用，佢知我地氣管唔好。

我都係咁 細個果陣明知有哮喘都係我面前食
聽屋企人講 我bb果陣仲特登吹d煙落我塊面度
罵又罵過都冇改到 而家搬咗出去住唔洗係度吸佢d二手煙
不過隔離屋又係食煙 要長期關窗

你對住佢個頭放屁，睇下佢會點

無得比 啲煙臭咁多

廢佬

屌 好撚仆街 對住個b吹煙 哮喘死得人㗎仆街
逼人食二手煙已經夠仆街 仲要係自己仔女身體有問題都照做係咩心態 自己享樂>仔女健康 生完人出嚟又害鳩死人
我老豆仆街極比我老母屌兩屌都識入廁所食啦